唔洗平權住，叫英國主動幫BNO爭取多d免簽有冇得諗？

雖然BNO真係二等護照，要你一步平權又冇可能
所以反而希望英國重新幫BNO爭取免簽有冇得諗？
因為我記得幾年前英國已經唔會再主動幫BNO主動爭取
BNO已經貴，仲要免簽比較少，所以好多香港人都拎特區(利申冇申請過)

英國如果可以主動爭取返，除左最直接可以令BNO方便D外
又可以令到更多香港人拎
最重要係BNO既免簽事宜係英國既事務，特區政府應該冇權過問
英國又可以係依個位度介入香港既事

二等得過特衰咩
BNO嘅免簽其實都好夠用喇

俾你用BNO開英國本土銀行戶口, 同埋默許用visa run重覆出入境以達至居留英國, 及減低申請working / student visa的限制, 已經好有用了.

最好係美帝出手, 將BNO加入美帝免簽名單.

當然好夠用，事實上特區護照比較多既免簽都係d奇怪國家
但係依個只係表面意義，香港人唔會理你免簽咩國家
只要免簽夠多，d人就會狗衝

而更深一層既意義係英國應該要係適當既位置介入多d香港既事
爭取免簽看似無關痛癢，但係英國正正應該要係依d芝麻綠豆事上話比香港同中國知，英國依然係會實際理會香港既事

依家個班細路好多都冇bno，分分鐘最多bno既係班廢坑廢老

長遠當然bno越多權利越好
但係始終英國人都未必咁快咁易接受到
而免簽事務，英國本土既人話之你，但又正正係需要英國政府層面處理

佢點解要俾多啲香港人拎？
望就望中英聯合聲明作廢，咁英國就可以改bno入返British National

唔通要為左班口裡說不既廢中廢老放棄BNO持有人應有既權利？
既然英國要出BNO，佢地係應該要負責任
除左提供外遊協助外，幫自己國家既護照爭取免簽都係好理所當然

BNO係British National嘅其中一種
British Citizen(BC)先係有英國居留權嘅其中一種